關於破壞店鋪，麻煩大家諗一諗

文宣唔夠多呀屌你

無論係本土連儂，定係國際 twitter
一定要大量簡單又清晰嘅文宣話俾人知
點解要咁做呀
依家勇武太前，文宣跟唔上呀
有三日時間快啲執堆靚靚圖俾我地去貼堂去 retweet 啦

記住終極手段係 美國人權及民主法案依家要做到不被捕不流血
千祈千祈唔好戀戰打陣地圍狗屋
同埋唔好殺人

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

831

針對政權，搞政府建築。比機會商家轉軚。吾肯先搞佢

文宣唔夠多呀屌你

push

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

裝修店舖係短期效果
但係幫建制裝修先係對準政權呀
好似何妖間office咁已經比人裝到無公司肯受保啦
呢啲先係有效打擊呀

工聯會有幾十萬學生和有幾百間學校
大部分是自置物業
今天仍要上堂

要噴 出賣港人

CCP Scam

CCP Scum

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
中資未必係國企
政見不同先叫藍

加大力度
貼多啲文宣喺裝修現場

Push

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

文宣呀

叫人唔好攪完氣，360做生意商舖嘅係扮緊正當商人
你地班中資咪共匪嘅魔爪囉，滲透整個香港吸香港人血，斬魔爪100%係對準共匪政權斬緊，共匪爪牙唔好諗住扮傻仔

於電光火石間，幫佢哋裝修嘅勇武表現英勇克制，行為果斷！
我認為絶對係合情，合理，亦都係非常合適嘅做法，佢哋無做錯！